PS4 pro club 新球隊招隊員

新球隊搵一眾兄弟一齊重新玩上去
慢慢再培養默契

球隊名：7號仔
招募位置：翼/攻中/防中/後防
球員要求：喜配合唔獨食，快樂足球
陣式：4231
風格：，小組短傳，多方面進攻(入到波就得啦)，防守就要迫
一般遊玩時間 930-0100
未來夾得好會報比賽

詳細可以搵我

你一丁友？

暫時有3個

唔踢比賽..

由於反應熱烈 而家暫時只需要CB

推！誠徵後防朋友

嚟緊會報比賽 有冇CB或者右翼有興趣？

推呀!要隻肯配合既右翼!

收人RAM呀⋯⋯嚟緊打fpc

新球隊短短幾日已經去到D4 想搵個ram入隊

繼續推

防中啱唔啱使

有冇中堅有興趣？